Đánh giá topic dựa trên tiêu chí :
Chỉ đánh giá những topic có Question mới trong 3 ngày

Đánh giá dựa trên những tiêu chí sau: 
	- Đếm số câu hỏi mới được add vào topic đó trong 3 ngày gần đây và nhân trọng số
	- Cộng tổng điểm của tất cả các câu hỏi được add vào topic đó trong 7 ngày gần đây
	- Cộng 2 điểm trên lại để ra điểm Rank của topic
	- Trả ra kết quả rank
	
Việc ranking sẽ được thực hiện hàng ngày.